究竟係咪8成天蠍女都是蛇蠍美人

好想搵件純情一D
唔一定搵多一位天蠍

有關係架咩

蛇唔蛇蠍就唔撚知
不過美人就多數唔係

女朋友天蠍女，唔覺佢係蛇蠍喎

覺唔覺得佢美人？點解唔提？

美呀唔想曬

圖

柒

唉…所以我哽咗，唔會放佢出嚟害人

蛇蠍係
美人唔係
利申: 記仇但唔靚嘅天蠍絲

呢個問題好on9
真係80%就係人都簡10月尾11月頭出世啦

Me2